有個支那人係咁煩鳩我

樓主做乜9

屌佢老母

佢都幾有誠意
用繁體字鬧你

佢做乜用繁體？係唔係睇唔起殘體？暗裏都係反賊

愛國喎
連自己既文字都唔用

點惹到

你咪用返簡體字去屌柒返佢囉

已報督灰熱線

唔知
肯定唔識佢

推

佢個電話又係打唔通
唔該連登朋友仔
比個機會我講下偉大既國語
提下佢起身屙尿